有冇ching 成日係南昌站轉西鐵線去屯門成日都搭錯線？

今日又搭錯回頭車啦

ching 智商幾多

80

我覺得南昌站d指示牌有d唔清晰
尤其係往香港方向嗰塊牌